[突發] 爆頭黑狗疑似浮頭 待FC

PISH

CLS

CLS...人黎?

禍必及家人
好好保護自己屋企

呢啲仆街真係唔死都無用
屌都痴撚線

我都想向英雄致敬
知唔知佢係邊個?

無一隻黑警係無辜

全部死撚曬去就啱架喇

push

巴打們搵唔搵到D料呀?
呢壇野似係真係警嫂頂老公唔順爆響口啊

夠!, 唔好再推呢D, 睇完保持冷靜繼續上路

BTW 佢咁撚鍾意爆頭爆眼
捉到佢實行私刑同佢爆龜頭爆屎眼

Mark住人先. 呢D實要日後清算

成班恐佈分子鼓吹酷刑

有冇手足起到佢住邊

去佢地屋企做野啦喂

[輸出革命］由今日起，不叫港獨，改叫「廣獨」

我都想知佢係邊個
好想多謝佢

英雄？含撚啦

好過份

有冇樣有冇名
想向佢致敬啊
名啊
樣啊

根本一早知d狗係咩心態
再加上會派黑社會配合黑警

所以為左比前線保護自己，先會不斷有人聲明無論佢地做乜野升級都唔會割𥱊

轉戰術還轉戰術, 和理非還和理非
此仇不報非香港人也

推

仆街 推丫屌

一定要推上去

雞尾酒

射頭係謀殺黎架WO
保佢? 保你老母西咩

？

仲要大愛感化？仆街啦，全部左膠！

完全無悔意
仲要吹奏佢

禍必及家人
屌你老母

刺客信條

祝警犬子女百病纏身

禍必及家人

英雄通常都唔長命

相信只要有狗落單，個下場都會慘過死

以眼還眼

幾時有外國軍隊扮平民 混入黎呀

推撚爆佢
黑警全部落地獄

痴撚線冇撚哂人性

我都想致敬知唔知佢係邊個?住邊度?

英雄？
我屌你老母

多d資料
用唔到野

留言好多佢既相

晌民間記者會爆佢出嚟先啦

cls

殺啦,唔殺咗佢就會亂殺人。

浩園留咗位比佢依家係香港人買起佢

我屌你老母

麻包袋

依班係乜撚野生物黎
好撚痴線

Push

黑警必需清算

既然係英雄就應該要公開身份同其家人資料表揚一下

有資料未

捧 一定要捧
捧到大家都知佢邊個
我相信好多市民想親自多謝佢

屌都哂口水含家產啦黑警

我無野講

誰願注定做英雄
留在孤獨長空

英雄喎,最好追頒個英勇章俾佢啦

一齊歡迎佢全家啦

保你老母呀

起底唔該

Cls 屌佢老母

721

medic黎架人地
現場仲有好多medic, 根本冇示威者
有個鬼佬press都差d被headshot
詳見Richard Scotford fb 第一身報導
陷家產

我估林鄭個劇本係
搵解放軍混入示威者殺一兩隻狗
激起警民雙方戰意就引解放軍入關

推爆

一早知班狗就係咁
我最嬲就係次次前面都有人話要放過d便衣狗

係咪想做閹人呀？dllm

721元朗恐襲第22日
警黑合作, 警署落閘, 999唔通
無人落charge
無警停職

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6.疑似洗頭艇
（突發推上熱門）洗頭艇 被捕示威者被送到新屋嶺拘留中心

香港811 back-up 影片 List
插贓嫁禍
太古近距離開槍 人踩人
警黑合作打記者 冇拉到人
示威者被打到頭破血流
黑警扮示威者做卧底
荃灣綠楊白衫打人

知道邊位英雄，一定要好好錫佢春袋

721 811 721 811 721 811 721 811 721 811

一定要搵佢出嚟，再搞鳩佢全家，就去佢屋企樓下示威！

所有警犬家人都要少一隻眼

就快開學日，文宣要去有狗學校貼D告示，叫家長小朋友小心比狗咬

示你老母，直接搞班幼犬

正常 ，打杖果班。
點會同情敵人傷者

Cls

推到起到佢底

多D料先爆出黎

屌那星 黑警還眼

前線如果夠人 唔該大嗌還拖啊

死全家落地獄啦
打靶狗 帶埋你老豆老母呀

Dklm

我岩岩睇左本書 david and goliath
入面講呢原來專業玩 Y叉既
好似D牧羊人咁
原來用Y叉黎對付D獅子老虎熊
可以射到時速接近手槍既威力
但最難係練到快速換石頭或者波子
有冇人知邊度有得學下?
呢排暑假又得閒
有人組團一齊練下都好呀

撒慕爾紀上:Chapter 17
33撒烏耳對達味說：「你不能去對抗這培肋舍特人，同他決鬥，因為你還年輕，而他自幼即是習於戰鬥的人。」
34達味回答撒烏耳說：「你的僕人是為他父親牧羊的人，幾時有獅子或狗熊闖來，由羊群中奪去一隻羊，
35我就追上去，打死牠，從牠口中救出那隻羊來；假使獅子起來撲我，我就抓住牠的鬚，將牠打死。
36你的僕人連獅子帶狗熊都打死了，這未受割損的培肋舍特人也不過像其中的一個，因為他竟敢辱罵永生天主的軍旅！」
37達味又接著說：「由獅子和狗熊的爪牙中拯救我的上主，也必從這培肋舍特人的手中拯救我。」撒烏耳對達味說：「去罷！望上主與你同在！」
38撒烏耳給達味穿上自己的武裝，給他頭上戴上銅盔，身上穿上鎧甲，
39又在鎧甲上給達味佩上了自己的刀。達味試走了兩步，因他沒有穿慣，遂對撒烏耳說：「穿戴這些東西，我不能行動，因為我先前總沒有穿過。」所以他又將這些盔甲從身上脫下。
40達味手裡拿著自己的棍子，在河裡揀了五塊很光滑的石頭，放在牧童隨身所帶的袋子內，即裝石囊內，手內拿著投石器，向那培肋舍特人走去。

48正當那培肋舍特人起身，大搖大擺向達味走來時，達味趕快由陣地跑出來，迎那培肋舍特人；
49同時伸手，由囊中取出一塊石頭，套在投石器上打過去，正打在那培肋舍特人的額上，石頭穿入額內，那人就跌倒在地上。
50如此，達味用投石器和石頭，得勝了那培肋舍特人，打中了他，將他殺死，雖然手無寸鐵。
51達味遂跑過去，站在那培肋舍特人身上，拿起他的刀，從鞘內拔出，殺了他，砍下了他的頭。所有培肋舍特人看見他們的英雄死了，就四散奔逃。

用愛感化佢

幾時先會有私刑 拍片放上網 拉登咁款 以前我覺得拉登好恐 割人個頭 而家 我明明地

佢地爆人地仔女的頭同眼
我地就

愛就冇喇, 拳頭就有
呢D撚樣

wtf

急！禍必及妻兒！犬妻犬兒報料捉發完夢既手足！

屌

大大力錫佢眼袋

人嚟?
畜生都不如 已經嬲撚到唔知講咩好

comment個啲fb page係咪佢屋企人?

禍必及妻兒
睇撚住

仲留係呢D所謂既伙計group入面,或者仲做緊既人
我都覺得真係好恐怖

殺狗真係work嗎？

狗話？

大家都想同呢d阿sir致敬!

７２１

提醒番大家
呢個夢既夢中對像一定要非常準確, 唔好點錯相
因為真係會令對像唔死都半死的. 唔好誤中副車

禍必及全家

你班冚家剷

an eye for an eye

攞住武器full gear去欺凌一個女仔，呢啲都叫英雄？笑咗

起到底未
保佢？睇下保唔保到7x24

想好好表揚呢位英雄，名有無？

comments有幾個唔同人既圖 邊個係

推到英雄(狗雄)出嚟
我好撚想同你致敬👊🏻👊🏻
滅絕人性
死全家

cls 唔死都無撚用 死黑警

社會人渣

Dllm

我都想向英雄致敬.
希望快D知係邊個.

只要解散警隊佢哋就大撚鑊啦

真係好嬲

誤你老母

x2

我想講既係 無一隻無辜

其實唔洗fc，fc得黎成家返左大陸啦

我想向佢致敬 有冇名

你驚呀？屌你老母

好彩班狗英雄化佢
如果唔係大家都唔知邊個射鳩人

一早話無狗係無辜

畜牲都好過呢班屎！

推佢出黎 麻包袋

挖佢出黎！死仆街
射個手無寸鐵嘅人
英佢老味！
落地獄！！

唔係老唔老母問題
小心直情係點左個本身唔係做狗既人啊

推下推下好易開始套到料架!

屌佢老母
無一隻狗係無辜

想表揚呢個警隊英雄

應該公開英雄既資料等世人景仰啦
順便歌頌埋佢啲老婆仔女
等世人都知道佢老公老豆射盲左人地個女

一定要爆返晒佢哋嘅狗眼

好快你地係下一個

民族英雄, 一定要表揚下佢

好多市民好想捧佢做英雄

想知英雄叫咩名

我相信好多藍絲都想支持佢

更多人想一睹英雄風采

難啲喎,外國啲樣太唔同,唔似啲公安同武警

繼續潔癖
唔好搞狗啲屋企人
要出師有名
要忍
唔好比位佢入

去信警務署表揚佢有無得諗
既然佢o係內部已經係英雄, 唔差在搞大佢比全香港人認識下

等我去做鬼 爆曬d仆街比你哋

惡魔黎

打狗者都會被我地稱為英雄

要名！屋企人名！

仲等日後?日後就冇人記得嫁啦

等人證實

黑警死全家

我都好崇拜呢位英雄
求住址

快啲揾黑客做嘢！

黐撚線

狗雄

如果打中自己屋企人 佢地又會唔會咁講野呢

係英雄就開名啦

屌你它母個hi

你射既係 手沒吋鐵既女仔

你知唔知恥呀

你老母

警察身為政府機構
竟然支持公僕謀殺
港共政府罪大惡極

英雄都唔敢開名? 咁算乜撚野英雄

我好想向英雄送上慰問卡
有沒人知佢係邊個

推。

好想知偶像叫咩名

佢同佢全家就做第一個麻包袋試用人員

屌你老母

無證據鳩up乜都得。

屌佢老母！留名等睇白警起佢底

An eye for an eye

成班手足接放工
萬人擁戴

其實依家同呢班垃圾攬炒, 都唔過份

CLS 仲有冇人性架..

你地真係希望依個世界係無天理係無報應，咁撚仆街唔驚會仆街死架咩？

Dllm

恭喜香港警察正式SS 化

火撚到

DKLMGH

呢啲已經唔止係黑警，直程係恐怖分子

☄️💥🔥

起左底未

[英文]文宣整合! 幫手印/分享上social media

幫手支持廣獨，將革命思想傳入中國！

[輸出革命］由今日起，不叫港獨，改叫「廣獨」

屌晒你地老豆老母老婆同仔女

cls...
推撚爆佢老母臭閪呀

射爆無武器女仔隻眼叫英雄
無撚野啊！！！！！

快啲起底

私了

白警督佢出黎啦, 最好有埋地址, 千祈唔好燒佢全家呀

重新整理

前線良心記者
求你哋連成一線，接力問落去
畀佢哋遊走咗，下一位就follow up question繼續問
呢啲係我哋最關心嘅問題

每日無論邊個問先，頭幾條都要係呢幾條！！
每一次問都數， 呢條問題係第幾次第幾日問，未有答案！ 幾時先會有答案？

請準備好每條問題嘅影片及圖片
準備播放器，迫使cctvb要播
佢一路拒絕播嘅畫面出街

1. 721點解唔執法？點解只告非法集會？點解全部未落charge？
播圖播片
指揮官喺村公所同白衣人對話，當時佢哋手持武器， 點解唔執法？
播片

2 有證據顯示警方用過期Tear Gas?用咗幾多?點解用?
請準備圖及片
follow up questions
過期催淚彈 成分變質變山埃， 警方會否道歉及賠償？

3. 警察係咪扮示威者，然後執法？ 點解用咁嘅策略 ？ 點證明 冇掉磚？冇煽動？冇放火？會否Charge佢哋參與暴動?
準備圖及片

4. 點解會係地鐵站 內放催淚彈同胡椒彈？目的係驅趕定拘捕？
準備片
Follow up questions
如果係驅趕，佢哋已經喺地鐵站走緊！ 點解仲要放？ 如果係拘捕，你應該衝入去拉人而唔係放催淚彈胡椒彈！可唔可以解釋下
預設答案：情況混亂，個別事件
follow up questions
警察冇專業訓練處理混亂情況？
個別例子係合理解釋？殺人放火強姦都係個別例子！ 示威者都係混亂情況下先做出唔尋常，唔理智行為，警方接唔接受呢個解釋唔落charge？

5. 有片影到警察放武器入示威者背囊，點解？係唔係插贓嫁禍？
預設答案 ： 冇資料
預備嗰條片， 講埋時間地點
叫佢解釋！

6. 太古零距離開槍， 做法是否恰當？咩原因同情況下要咁做？
準備片

7. 北角警察無視白衣人攻擊黑衣人及記者， 荃灣白衣人 一離場，場警察就進場，又係一個巧合？
準備片

一齊畀意見！！
葵芳地鐵站內放催淚彈

追打並推落扶手電梯

太古站開槍 1米內射示威者

竹支嫁禍

唔回應是否扮示威者

記者會共識

---------------------------------------------------

求大家將呢段散去所以唔同post，代推文

一定要畀記者知
佢哋係我哋唯一嘅槍口，可以直接質問黑警同政府

支持攬炒

屌佢老母

佢地內部穩住軍心，一樣在顛倒是非

想知英雄叫咩名
好想表揚佢

成班冚家剷痴撚線

求樣

sorry錯手負皮
我都好想致敬
好想知佢係邊個

真心想問
佢地有冇常識 要幾大嘅拉力
先可以將一粒鋼珠 射穿眼罩

開佢名喇 屌

仲有人性？！

起佢底！！

我屌囇你地老母呀死黑警
他朝君體也相同

準備入浩園
唔係講笑

起底再狩狗

支持！

有無起或組

人神共憤

支那狗冇一隻係無辜

我未有見過我們依邊成功出到英雄囉

好呀 你越要整白色恐怖
我就越要出黎抗爭 我屌你老母

我要佢做畜牲第一滴血

吊C

浩佢老母園
埋咗都幫佢起番出黎啊

知道佢係邊個未

721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

私刑預我

繼續上路咪就係幫佢上路囉 咪你以為咩呀？

禍必及家犬

等隻魔鬼資料 唔會比佢好過

Pushh

講真，預左。

調返轉有義士爆黑警頭我地一樣會當佢英雄。

唔需要理對面點諗，做自己應該做嘅事

An eye for eyes?

麻

721811

推！自己香港自己救！
各位手足加油

香港人清醒下啦！屌你老母！

謀殺啊 DLLM!!

英佢老母！黑警快啲死全家，绝子绝孫！！

成班殺人犯

呢卜街要豬九族，人渣連廚餘都不如

私了佢喇dllm

好人好事唔應該收埋

禍必及家人！

要救人 個個反圍住Popo 加強意識 !
救得一個得一個!!

------------------------
香港人可以攰,但唔可以放棄!
- 721 元朗 811全香港
-反送中清算
-社會信用評級
-監控燈柱
-貪污腐敗 警黑響勾結
光復香港 時代革命

成個警隊都要坐

放心 你地嘅狗身都即將會體驗到

pish你老母
起到底未

咁撚想做英雄,爽快D開槍啦,DLLM

英雄唔係唔表揚呀嘛

泯滅人性，後果自負，無人可憐

已進入戰爭狀態，要刺客隊。

勇武唔好再出黎遊行，全部自組搵仔

以500隻狗為短期目標

例子:何母山墳

其他機場文宣，記者會屌狗，大遊行，和理非會負責

癲撚晒 屌

721 811

出黎啦英雄 等我表揚下你

做得英雄就應該要公開表揚啦
邊可以做無名英雄㗎
無人識你 知你有幾叻 你甘心咩？

咁得啦 大家識做

名呢？我有好多靚女fd想請佢去老蘭飲cocktail喎，點聯絡佢呀？

好撚仆街

痴線 咁大粒布袋彈卡住喺到都仲有得老屈

咁撚樣又出張圖，我單機出張圖fc屌撚曬你全家女人都得啦屌你!!!

屌 癲鳩曬你老母冚家剷比狗屌

前線要好好保護頭部

你祝你啲仔女俾人爆屎眼，你哋咁鐘意爆眼
他朝君體也相同
一撚定會有報應

推佢出嚟

黑狗再瞄打頭，我相信真係會有義士會殺左d狗

出得去示威預左爆頭
做得警察返工都預左死

推
英雄係邊位
我都想多謝英雄

冇做錯又洗乜保佢

一定要推上軍事法庭
呢啲恐怖分子

推
全香港人都好想表揚佢
有冇資料？

唔好再和理非，下次爆頭果個可能係你，即使你咩都唔做

起撚柒佢屋企人出嚟

畜生

而家呢刻係英雄
之後 你睇下朱sir

咁威呀，想學呀。關懷犬犬放工後身心理行動正式開始

屌你老母死黑警

最好咪撚返嚟香港，一世共享大灣區榮譽

推到有人爆邊個黑狗

英雄 出黎 上下電視 比大家見識下啦

邊到浮頭

痴撚線

有人起底未

推到起條黑狗底